柒婆已all in，大家跟唔跟

：Gun
：唔跟

攻其不備

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔封關，醫護大罷工骨牌式效應一定贏

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行